有無試過沉淪係一段已經過去既關係

明明知道已經無可能
然而因為對方無講到出口，就一而再再而三欺騙自己仲有希望

每次逼自己死心
失敗後搵返對方，又再失望，又再逼自己死心

其實一早已經忘記左一開始相處既開心感覺
心知呢個已經唔係愛
但卻總是抽離唔到...

無架啦﹐諗唔開無論過幾多年都係諗唔開

明知對方係拖住自己
但又怪唔落，因為心知就算係都係自己甘願上釣

有類似嘅經歷 想move on但點有少少留戀

好辛苦，感覺成個人生都受影響緊

係遇到呢件事之前
都無諗過自己係咁易崩潰

無下一段感情﹐無論過幾多年都一樣﹐我係樣板

只要你感覺到你喺佢心目中係完全唔重要嘅時候 就會冇事

但已經唔可以做咩
當你發現自己既崩潰其實係會影響到人
令佢更遠離你

啱

做唔到 點解當初又要應承我

我怕再一次接受 原來力戰也不夠

我直頭忍唔住直接問過佢
可是次次想搵佢講清楚，佢都兜圈

而咁既心態既我真係解讀唔到
自然咁就覺得仲有希望

道理大家都明。。做到先得㗎

成日會諗如果自己當初做既野有唔同，依家會唔會有另一個結果呢？

其實唔會，勉強改變自己始終會出事

有新嘅對象出現會好啲嘅，冇嘅話就會忍唔住拎呢段關係嚟打飛機

我都係咁 然後親耳聽到佢嘅答覆真係心都碎.....

我都試過，不如試下化為力量去搵返自己返黎先，去做d令自己開心嘅嘢，或者搵d嘢學增值自己，慢慢你就發現原來以前嘅事唔係好重要了

現正進行中
浮下沉下
當食住毒品先

假希望只會令自己傷得更深啊

而家我都係咁 想走但好快又沉淪

唔想再沉淪
但控制唔到自己唔去諗佢

一次又一次既失望，開始覺得好多野都無所謂

佢有新仔未先

我曾經有
佢都有 對唔住 我聽完你講我好心酸

十年咪又係咁過

經歷過
試過同另一個一齊但都係放唔低舊嘅
然後就一齊無耐就散左
跟住而家又繼續沉淪

諗起 麥浚龍 既 金剛圈

加油

再諗起佢個陣心態會唔會已經變左
會唔會再想搵返佢

仆街，又想睇多次西遊記

有，好中

一樣

中哂
開始忘記同佢相處好開心嘅感覺
可能只係唔甘心

開始學識唔再chur，已經好少再主動搵佢
只係當佢搵你，又會覺得有轉機
但明知大家嘅相處同以前有好大落差，好有距離感

成日都話我chur😭😭
我唔搵你 你又唔搵番我
我驚你嫌我煩
又驚我唔煩你 你唔會主動搵我
好啦 我無搵你啦
而家你就8日同我斷左聯
仲要玩埋垃圾ocamp
而家可能就唔知係邊度食緊女
最難過係 我呢8日好難受
但我覺得你完全會無野 我跟本不算什麼

我以為個po係我開
我而家就係咁
不斷循環
而我又處於要忘記佢既階段
唔知今次會唔會又想番番轉頭

成日覺得天玩我 因為每次當就快ok果陣
就唔知點解佢會搵番我...

兜圈真係...
擺明吊你

一樣 不過比個朋友點醒咗
而家係以朋友心態去同佢溝通
當然中間係需要人地幫

有，同ex 明知大家無將來無可能一齊，但因為感覺仍在，大家都好似毒品咁，仍然掛住對方。
試過想識其他女仔分散注意力，但做唔到，佢影響真係好大

好想問下上面咁多位

咁沉淪係咪都係比人飛多？

留名
愈渣男愈留戀

想自己快撚d醒

有呀 我都好想快d move on呀
但好掛住佢 仲ff緊佢會返黎
明明佢已經del晒d 野

識左第二個都係繼續沉淪

一齊左半年 自己冇自信講分手
佢話比一年時間我 我返黎就會一齊返
之後半年後搵返佢 佢本來都仲話個心有我
過左幾日後原來同左第個一齊 就態度唔同哂
但我沉到依家一年多啲
成日同自己個過左呢個約定時間就會過去
但愈沉愈深 出唔返黎
可能我其實係享受呢種痛。。。

點解你可以咁易走出 其實係咪我一相情願左咁耐

我都成日咁諗

無辨法..
佢曾經融入過我既生活節奏
不單止係去過咩地方有咩經歷
你既生活細節都有佢既身影
即使del所有野
都會不自然咁諗起佢